FIFA19 ULTIMATE TEAM 討論區(131) J卡面定J能力？

歡迎大家加入FIFA19 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

;

;

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

FUT DATABASE

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

7. 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack ，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

8.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

9: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

10: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

11: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張藍色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，另外OTW卡都會跟埋IF卡面

12: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

13:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

14:點解有D人用KANTE打前鋒 C朗打CM?
答: FIFA 19可以入場十字制直接轉陣 預先SET好戰術就可以夾好FULL CHEM入場再轉位
你鍾意C朗轉去打後衛都得

15:抽到硬吹walkout又入唔到隊點算?
答:QUICK SELL囉屌你老母 抽撚完仲要PO圖扮慘

16:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:
自己上網CHECK

派獎時間
SB：逢星期1朝早8點
DR：逢星期4晏晝3點
WL：逢星期4晏晝4點

警世圖

而家應該手機夠字數出

Thanks

玩UT 唔J卡面做乜9?
儲卡抽卡就係為左 收藏唔同卡架啦
勁2-3點 講真有技術用落都唔大分別
咁你不如話D IF都無價值啦
你都ON99
好似你咁撚窮10幾萬都計住計住咩

屌訓醒一睇多仔隻CB 82,要85做冇撚野啊
雖然隻野勁姐

有冇ching用緊 TIF Werner

仲乜無喇喇罵戰

前面有巴打問 rashford 點用
我sniper
潛入後防
兩翼傳中
右邊傳黎成日壓住對面頂
同sane幾似 但4腳 右腳

笑到仆街
隻野廢過kdb唔比用

SIF

Rashford 健康射得唔得？

小白好鬼難入隊 後備拎佢扮美斯算

有冇食評 想入

個interception 76笑

以後有IF 唔撚好買
買既都ON99
勁一點

拎黎做sbc算

決定賣雷哥換Del Piero了
但係又要決澤買Baby 定 Prime好

冇 traits 但都可以 夠大力 finishing long shot 都80+

WL 唔駛打啦 紅卡加1 點咋

要5萬

笑撚死

Prime
迪比阿路baby照計唔夠勁

得國藉 不過88做後備殺手好似真係唔錯

用落都係有愛

都係勁唔過KDB

幾千搞掂 大把84卡

倉成大堆84 85 86 用一兩萬就夠
有愛嘛 但慘在入唔到隊

後備65分鐘出場都可能冇氣打到90

開一隊西班牙國家隊

為卡面唔用蝗三角用馬三角
靚卡面真係開game睇到都開心啲

應該無咁誇掛
有無食評

攻中就prime前鋒就baby

德甲最快中堅？strong link reus

勁唔勁得過kdb先

係咪有交嘈???

kdb入唔到隊 我係垃圾

Baby 就跑得快d Strength高d Workrate H/M
Prime 就傳射勁d 但係M/M
見外國佬都拗過Baby定Prime
價錢好似差廿萬左右

不如同icon比？

傾家蕩產做剩一格
等我呀reus

走位入楔好勁 又跳得高 頭槌好易入

佢德國就做

屌你老母 幾萬我要賺幾耐先有
用黎整張勁唔過金卡既人都ON99
浪費埋D咁既錢

用咗幾錢？

UCL卡咁柒 嫌貴都情有可願
聖誕卡卡面咁靚都唔比人J
仲要每年得呢一日整

勁唔過kdb整黎做咩

88/90 比提數值幾好但好少見 係咪唔好用？

唔好意思 呢隻勁得過

我就係打CAM
好啦買張PRIME啦
不過未賣到雷哥 未夠錢

搵2隻西班牙包住/RAUL

咁你可以用

呢隻勁過呀 勁好多
對過 覺得同對icon冇分別

5星腳呀嘛KDB
仲要REUS 成80萬 又UNTRADE
唔似我地KDB 30萬有交易
卡係用黎打既唔係睇既

暫時用左40零萬 本身有少少卡 用埋91kroos 今朝張88恩尼斯達 屌好彩未出之前入左少少貨 唔係仲貴

有冇巴打覺得今集kante仲搶得勁過晒icon
好似電兔咁樣衝黎衝去

M/M問題感覺唔大 我自己4231 美斯CAM M/M
現身多 走位靚 可能POSITIONING同某D相關能力幫到佢
抵消M/M問題

聽講來緊4張icon sbc 有張係雷哥，要賣就快

玩開德甲有咩計

我覺得呢隻POTM應該全game top 10

買得都唔差果少少買ballack

勁係勁 但貴 同埋分分鐘之後仲有
我有張88, SKIP今次

wr 個影響冇咁大
pogba def wr l
但佢成日都搶到波

多謝巴打意見
屌你雷哥899買番黎 而家最低buy now 831

巴打之前有無做88 potm

計埋icon都有料到呀打cam
自己覺得佢勁過唔少icon

太貴 用番普金算

以後用kdb做標準
廢過 kdb untrade special card 都做就係垃圾 on 9仔

雷哥
上年最早出sbc果隻icon

真係未必仲有 歐聯抽中熱狗有命出返球場先講

個陣岩岩開始玩冇錢做
搏佢下次再出會用得著呢張90喇

出恩尼斯達做乜鳩
恩尼斯達要出就出FB喇
出聖誕真係用都用唔到，有愛都咁話

好 勁唔過KDB 全部qs

要叫REUS著多件衫

雷哥上年出左 今年未必出掛

西人隊唔算難啦

著盔甲

上年多人用
但可能今集kante勁左好多 冇乜人用佢

有冇巴打刷mls?

屌卡面黨條友唔見左
仲諗住有罵戰

就黎頂唔順隻史獨 快出st son

今年Reus只要捱過熱刺一伇 應該長做長有

想問出FB 點解就會用到
你估佢FB 出會係返巴塞，暫時冇一張FB 係舊球會

可能90POTM係佢人生最後一張

可惜可惜

黎一隻我做一隻

on9仔我幾百萬身家 洗計住呢啲十幾萬婆仔數？

ut卡有愛就做啦
利申： kdb好垃圾 我用緊messi

我仲等緊Hanselt巴打上水

起碼能力係當打既能力，西班牙隊用到
而家淨係睇到體力都

條友宜家叫祝你好運

心水清

J卡面都要俾人屌

有排啦歐聯2個月 ，夠佢拎多2次potm

我倉無乜貨 而家傾家蕩產咁做緊
驚最後唔夠錢

怨婦

做完岩岩個格開左張文尼
賣番幾皮當回下本
啲88-90人本身SBC料好使好用
但而家貴到ON99
唯有呢10日搏盡賺錢

睇黎巴打你唔知hanselt巴野發生咩事
不過都正常 好耐之前

絕對對得起身價

Pro唔鍾意用因為
打DM佢h/h workrate 會推上去
無頭無偉拉咁硬
打CM無Gullit/Matthaus識扭波同把握力高

但佢其實好平均 六角型咁咩都有啲

多謝你追蹤我

痴線 人地都唔想嘈 改埋名 你都要起返人地出來

遲下可能出張92

你係咪要整死人先安落

仲有10日喎

十幾萬都計既垃圾愛咩英國啊

我無屌過卡面黨
其實我都係打機 想開開心心傾下
不過如果你地想駡戰 我樂意奉陪

我就唔信出到92都唔撚使用番88/90黎祭

來了來了

來吧 睇你有咩偉論

對唔住 我玩開真錢

好撚野

我都以為佢90個張可以用88黎祭
利伸：做左88

去日本性價比好過英國啦
咪又係去玩去食
點解的人去歐洲禁on9

罵戰內容係咩 有冇懶人包 岩岩起身

不如叫我愛KDB

你月入幾多 有冇五皮 垃圾

無 無連登仔咁勁 對唔住

各位師傅
想問問 美職個objective
用哈用得icon?

今次都要80-90萬
再出都唔祭既話應該冇人敢做
上年阿古路都係因為有得祭先做得落手

唔得 Icon 自己有個icon league

咁抵佢比人起出黎bin

🤷‍♂️🤷‍♂️🤷‍♂️🤦🏼‍♂️🤦🏼‍♂️🤦🏼‍♂️

玩開手機game d人係j卡面...因為只有卡面可以J好似咩艋娘呀個d毒撚game

由佢地啦
你同佢講個1-2點agility 佢都可以話唔值錢 , 死覺得係個卡面升
玩開就知好大分別

應該係傾計費明奴futmas 之後無啦啦陣句 “都係廢過Kdb”

EA既野好難講
呢80幾萬買張rio upgrade 下後防算啦我
等佢出下張睇下點
不過張90已經同94屁馬有得揮

好 本身用開尼恩打雙cdm 諗緊upgrade上去用咩

我隻sandro 金卡7皮
if 20萬
係咪唔值

我都係少少丁卡面 全部special 半身

if Kante 有愛擺明用落同普金分別不大都繼續用

雙CDM 一高一矮好d
如果有高佬配隻matthaus效果好好

蜜蜂兵係德甲都比人打到仆街點同MMA隊打

只接受到隊最多2-3隻金卡

我覺得我地又唔係去到d pro player咁嘅程度
唔使去到佢地咁高要求

我西甲功課後防全部得普金

kdb 41萬買落
普金firmino 9萬6買

2隻各有各好
雖然價錢差好遠，但各有各好
2隻都唔會放棄

尋晚換左cmas firmino 未用

金卡都好既 不過呢期坑跌力低 先盡量少用

熊市用if special 頂一頂

我望到張白卡會打J

中間90嗰張睇落重勁？

終於解到martinez 可以supersub

初頭無買幾張mls 普金 用60龍打 銅後衛 以為易解

輸撚到燥

買番黎用先輕鬆解到

咁究竟買邊張好

同埋唔係對偉拉 古烈既話 Petit都夠曬撞
加上本身搶波防守一流 出波唔差又有遠射

有好多硬吹
點可以2合為一upgrade隊波？
有100k budget

等多一星期先算 仲有10日

好似見你問第二次

咁多 untrade 真係好難搞wo ching

邊d最啱手感 留3-4 隻core再度啦

兩個月換三次手制兩個mon
再見喇fifa

俾我就必用 dani alves 白簡迪 m朗 呢d黎計

其他麻麻 入到就入

卡面值錢定能力值錢
其實望下if vvd/sandro同if kante嘅分別就知

難啲喎 咩聯賽都有

點可以爆mon 架 好難想象

一拳打落去?

一入場前中後換哂c朗普巴嗰d輕鬆6場搞掂

一有錢就解sbc
d pack又開垃圾
到頭來得一堆硬吹 又無錢

今日3隻futmas 都好似麻麻

入場換隻舉手鎮住，前面換返兩隻勁野
啲人輸兩粒就會走場

untrade嗰d唔啱用就拎去做sub啦
夾硬入隊唔啱用仲衰

你真係卡面黨第一打手

不過咁諗 俾隻普金c7我 我都話之佢無卡面老閪都用

掉地咪算。。點解要掉mon

丹狗整完唔用好浪費
用丹狗加mbappe得唔得呀 玩一隊

我最後都咁 用舉手

高拉洛夫呢d 硬吹無必要格硬入隊

掉手制連埋個mon一齊爆

我諗到呢刻都唔係太明 卡面都要屌係咩道理

可能覺得自己好識計數
唔會為呢D虛無野多花金錢

但我腦用if kante後追搶波真係仲勁o的 打wl從後攝番古烈治都試過

其實點解要引罵戰
有人覺得張special card靚 球員岩洗咁咪組
點解係都要無啦啦串鳩人

又話張卡廢 淨係識j個卡面 諗唔明

嘩 好勁

有冇巴打幫下手刷仼mls 輸咗5場 未贏過

垃圾既思維我哋又點會明

人地玩開真錢

我講埋呢次唔講喇
你哋鍾意抽就抽
我嘅意思唔係話卡面唔值錢
係有卡面嘅untrade卡唔值咁多錢去做
都係果句有愛先做 先係正道

係架 我都有隻allan係ucl 等到佢出if
皇馬鐵三角都係無if先轉意甲後防 其實反而仲廢左
有全身相入人波都爽d
如果c朗有全身相嘅話 張普金應該都會跌 好多鬼佬j卡面

咁你而家係咪笠水
開左口既野咁易收得返？

屌你老味 一開波亂屌鳩人地唔夠kdb勁
而家轉軚轉足720度

你仲係唔明
你憑乜講佢值唔值？

靚卡面一定貴過唔靚架喇

應該都係講緊性價比o者下ma

貴好撚多咪唔抵 個個人抵唔抵個定義都唔同

係咪討論緊呢個pt

講開卡面
牙朗卡面真係好柒 油面

我自己係諗住買90嗰張

一路覺得allan得82 好似唔勁
琴日機緣巧合第一次用allan
即刻要買ucl了 勁到仆街

毒撚來

掟地下反彈，彈落個moon到

個個人抵唔抵個定義都唔同

你呢句就係我想講既野

根本你對條友有愛/覺得佢實用你就會自自然然想組左佢
然後用佢黎玩 因為你覺得比啲錢出黎值得玩

但唔明點解要話人地組得唔值

留意翻 從來都係講緊有卡面嘅untrade卡

其實我個人覺得迪比亞路唔好用 你有愛另計
矮仔得黎balance 可以咁低
除左5星腳叻過小花之外真係冇乜可取

屌人老母唔洗還

Ucl allan + shadow
用過返唔到轉頭

我係話我自己個人覺得唔值

5個聯賽

講講下比人轉咗做if tradable 卡

你係咪屌人老母

佢係覺得自己有理就唔洗改名笠水啦

屌你 張多仔cb成十雞野 點整呀

J卡面？買hummels勁過佢7點
做果的都傻9黎

你屌我老母做乜撚野先?

有錢我都上If 因為已經冇得揀

係 所以有愛嘅人肯定覺得值
利申 我都有做白簡迪

有無人用eriksen

Torreria kante 雙cdm
pogba cam
呢個組合個中場會唔會穿

留意翻 一開波已經一句 “都係廢過kdb” 無cap到
仲要之後比人話10幾萬game 錢都計較
串撚到話玩開真錢

宜家惡到連人地整咩卡都要管
我係鐘意俾多幾十萬J卡面你吹呀
你屌女屌個西就得？ 唔駛睇樣既？

都掟得好大力下

Hummels 同neuer有完美線
Hybrid後防算啦

大吧玩得fifa都係球迷 為左愛隊做話知你硬唔硬吹
有張special 卡已經係值
我都中意張張卡比貴d 要處女

拖里拉
高美斯
沙夏
拉舒福特
zakaria

好幾隻都抵用喎
定你要出到隻隻好似kroos同alves咁

之前就功課隊金卡玩到冇撚哂癮 宜家全黑卡藍卡卡面不知幾撚正 條女都話靚

玩真錢 可能係去冒險樂園玩推銀機
講真呢度大把巴打高薪厚職

Sor 9 果下嘈撚咗

prime個張多好多trait
儲緊錢試下prime先

咁又唔同wo ching

個個都知我hummels 打手

但兩隻cb 類型唔同

可惜夾唔同chem 如果唔係德甲cb 我都用呢兩隻

sor你老母咩 你柒就認左佢

一隻兒子 我夠了

用美斯唔夠chem
唔用del piero仲可以揀邊隻

猩猩 我哋18好似成日格劍
今集未格過

我如果賣左雷哥就夠錢
等我買到用完比個報告巴打

j卡面都要理性架

意甲撚想買隻野黎取代Dybala

冇呀 右邊mah 左邊Neymar

吓佢原來屌人老母？
咁佢真係要比人屌下

其實我都想試美斯 但真係入唔到隊

但係十雞真係有啲金

條英國佬宜家又扮曬friendly
笠水笠得柒過人
唔夠人講就無視

雷哥好唔好用？

睇卡面我覺得同話睇女只睇相頭一樣膚淺左少少
不過錢係你既你鐘意j 乜我冇權理

只不過調返轉話if 卡升兩點咁大把一樣多人買係"因為卡面"
呢點我諗不代表大部份玩家
fifa 點講都唔係卡game

不如直接儲閃卡... 不過好似out 左好多年

係呀

gameplay都無咩好屌lu

一路都咁閪 無謂同佢嘈

嘈都唔會改

話改個d patch 除左行氣 根本乜柒都無改過

UCL Bonucci打手係咪都係你

咁你想點？
我有哂圖 解釋完 你地都仲要講
我無辦法架喎

唔同意 UT 唔係卡GAME呢個論點

UT吸引之處明顯係 有卡GAME 育成球會成份再+ 有得打 自己控制
2者合而為一既優點

呢個真 但其實今集啱我玩的唔知點解

84速 無計 同varane 一樣 咁當然varane防勁d

搞到我本身諗住benatia
依家變左bonucci搭manolas

如果一定要靈活cam 既就冇計 得佢同蘇拿
唔介意冇咁靈活唔使左右cup既西多夫都唔差
再上就...91朗癲bb

係呀 都開心 一路無人用 到多人用

開頭個個都鍠公廁 cb都唯快不破

德甲82有得hybrid kim/varane 又有得連包皮 lala bale
本身有依啲想用埋 25圖咪抵玩

認真 個個都話不了
但我覺得幾好用 FINISHING低 但我加張SNIPER就解決左
進攻各方面都平均 傳射都得 BALANCE又有8字

但係真係平穩 踢落唔太標青 平價icon玩下都ok

totgs ddg多出黎招技係咪好大分別？
用緊隻untrade普金ddg 諗緊轉totgs ddg定係紐亞好

你cap對你有利既圖
cap埋kdb論同粗口嘛
屌人老母之後又話理性

dybala換是但一個中場?

輸inteception 輸composure 輸少少身高
再輸埋國籍
但贏balance 贏傳波

Swap lerma無韋拉咁勁
Swap kurzawa 無卡路士咁勁

唔值

食guadian 補dri 同 def 好似丁得過 pac唔駛加

巴神做唔做？

lerma廢到 比佢啲點呃左

有啲ucl卡同if一樣能力值
你咪比較下個價錢點解差咁遠
大把人淨係砌卡J下打下電腦 少時間打機

91朗癲都好想試 但唔夠錢
有冇巴打15萬放比我

應該最後都會賣雷哥 買DEL PIERO 試下先架喇 差在買邊個VERSION

咁呢樣應該係手感問題
法賓奴我覺得廢過lerma

唔靈活我用kdb屌打全部有卡面既cam

我淨係打咗一句”都係廢過KDB”
依句我覺得overall數據係事實 無問題
屌人老母係我燥 sorry

綠燈射唔叻
感覺上同if ben yedder差唔多
係J個樣同名氣

你唔係話有愛就得喎
你話睇卡面買卡=笑死人喎

之前有睇過下stats 只係if左既ndidi
見到呢到d巴打係咁diu ndidi就知呢隻唔洗換

咁樣補唔加pac會唔會反而冇發揮到佢強項
普通一隻食shadow都8尾速

想賣隻ICON
但連TAX 蝕13萬左右
你地會點

不過講開又講

到宜家都未接受到移龍 寧願搵人封位 輸finesse就輸

打左廿年足球game都未試過要移龍

細個有隻打球証都有我都接受到

好好地一隻足球game要移龍真係搞笑

希望無罵戰

垃圾Fabinho 睇最近個價就知咩事
以前嚴重overpriced

一樣咋喎trait

我本場今個月諗住換佢
不過出左白簡迪就唔撚使再諗佢
反而變左今個月唔個換邊隻好

15萬係baby 咋
Baby真係廢架唔好晒錢

玩到一月都黎仲計較少少錢

照賣

移龍冇意見，不過打球證直頭要有啦，呢到D人咁大壓力

Kurzawa lerma我會揀kur
綠燈左閘連尼馬再上就要卡路士

chem既野我覺得係補救少少

basic stat 模組最緊要

guaduan 加 intercept composure好似緊要dd 呢張野最欠奉

尋日我單刀
對面移龍去遠柱
我直衝變空龍
到底玩緊d咩

單刀我會移，30碼Finesse就由鳩佢，大家鬥綠燈囉

睇你點睇
如果當FIFA係「打機」
= 純粹一應對策方式

真係好好笑

真係欣賞d人玩隻閪game都要一心幾用 算到盡

睇後衛又睇埋個龍

換左dybala 都係唔夠chem

唔該睇上少少先
if 卡係最保值果句
不過估到你地又話我死撐架啦

我都冇用移龍，但對得太多健康射嘅人，好易就捉到佢地路，射果陣直接block 或者篤走佢個波，而家對親啲健康射都冇咁驚，反而彈彈波仲難搞

琴晚打 打左10場做完
其中有2場係遇到d玩家
改隊波叫做mls helper
一入場佢地自己owl goal再走場
好撚感激佢地

睇futbin多咗招saves with feet

屌 akanji造價咁鬼高既

本身金都有

現實中呢種有角度有力度 仲要起腳快既燙射
世界波level
但打fifa場場都幾球世界波
ai 個positioning守唔到 咪焗住手動去估方向守
仲要無乜反應時間
但有時會走火入魔 係唔係都移龍

賣

仲要㩒tackle制 叫人包抄 拎身位

條中場頂到70mins當贏

咁諗下換唔換紐亞算

每次見移龍都諗
邊有人咁守龍

有kdb仲怕咩

幾正喎 唔洗俾人屈卡

拎啲銀卡廢金撚下幾開心

土豪隊=萬聖節小豬

琴日單刀
有條友移龍
成個近柱空曬
篤一篤就入左

舉手肯定係今年最強龍門

nainggolan 升咁多既

kante cdm 白簡 普巴 cm 好似爽d

彈彈波 有時想拉返自己隻球員都拉唔住
自動標左波
明顯既有marcelo

仲有一樣就係自動補位問題
隻閘攻左上去 被人反擊 隻中堅會去閘位補
本身用埋pressure when possession loss
仲會向斜前標波
咁中間就瘋狂被人放狗

咁咪得 右邊walker 中間neuer hummels
左邊kurzawa/巴西

睇你會唔會再買返喇，如果有機會買返就唔好放喇
急住換其他既，咪睇吓果隻係咪低價
如果低價相比之下都唔會蝕太多

Messi 真係好抵玩 你隻3M dilno 唔夠錢買

又去返呢個問題
你去鳩下鳩下hea打咪唔移囉
想上去同高手打咪移龍
乜撚野叫算到盡
有好既新功能唔用 呢啲叫食古不化

本身樓亞係勁, 但個後防西

要放小花就要換CB

用icon cb包住

轉身超慢

gomez落cam位
買隻mertens打st 頂住先

物超所值架
扭失波推甩腳都好 唔知點解會無啦啦拎得翻
利申 全職癲奴打手

得過高同埋腳長

要j 卡上futbin cap 圖game 都駛買
我都少時間打一日真係得幾場連wl 都冇時間
我更加會集中落場發揮好隻人同陣式然後 j 入波
我比錢買足球game 係要黎玩既

d 咩處女控卡面控恕我不能理解

prime波力克 有無食評

利申 ：唔介意能力高89個隻一兩點；唔介意卡面；唔介意幾十皮

認真問

好似幾鈍下 但打簡單直接波幾勁

那有錢.jpg

想搭單問,想買隻平價icon玩下，有諗過買89Hagi,但係好似爭小小就買prime雷哥
但睇多睇又想要謝四 但淨係買得起baby謝四，其實係咪仲衰過唔買

咁KDB呢?

Maldini+Hummels都應該唔錯

gerrard baby真係麻麻

巴打係咪整左鍠隊 po黎睇下得唔得

處女控真係幾好笑
不過要多謝依班人令到我隻包架賺多十萬

要買朗癲得一個方法 就係放走牙朗

有冇巴神粉換巴神?好唔好玩
心思思

得罪講句1m內中前場真係唔使買icon
有愛另計

如果性價比ok都想試下
話哂都叫半個利迷

要靚女上網save低啲圖都得啦
使乜搵女朋友

玩過BABY 林伯
都係唔識用...

Middle最勁

我88 rjkaard 加 totgs hunmels

87 mahrez超好用

呢樣真係無計，我永遠都會set 兩閘stay back

呢隻真係垃圾黎,係利撚先會捧
英超唔計簡迪, 另外得兩隻高rate防中
馬迪同廢蘭癲奴又唔爭氣, 先搞到呢隻野overpriced
如果放西甲真係無人會用

今集對過最難搞既中堅一定係maldini+rio
對完一次之後就決定一定要儲錢買佢地

認真我覺得佢同簡迪一樣分分鐘勁過某部份icon

我賣走雷哥就有1.6m 淨係諗到del piero

agger
唔夠1m既cam 得卡面好j 同易link
能力kdb屌打

價錢反映晒啦

prime baggio

認同 健康射世界級

其他icon真係淨係聽過名，但我睇波開始就已經係謝四同林伯既時代，所以baby試得過真係想玩下

maldini rio

諗住4231搵佢打防中⋯
拍住隻if partey...

我用牙朗跑得慢過rio 又唔夠佢撞

大家個陣setting兩翼用cut in定自由走位

差成1M 先買到 可能課多幾千都無

不能同意更多
我覺得Gueye 仲勁過佢

1m內cam暫時應該90reus最勁

布達堅奴竟然由150->190

量力而為喇
我為左prime 癲奴隻死魚眼都課左好多

自由走位會成日喺後場幫閘補位

如果我放牙朗換朗癲又好似真係太癲

會好似我咁變左朗癲朋友隊

swap deal隻lerma好唔好用？

巴打 課咗幾多 我都已經課咗4-5千 得果2M 到

我回體隊隻古惑大盜 明明踢rw
set完free roaming
成日係中圈附近見到佢

唔敢望
不過冇簡迪巴同2萬單機巴咁多

古惑大盜好撚垃圾
我寧願用callejon

我同你課差唔多....
個陣6M....

Kante係咪唔好set截傳波？

除左stay back 乜都唔好set
如果閘stay back 我會set 埋cover center

我有set 覺得效果唔錯
不過去到80分鐘都唔太夠氣
打wl如果加時一定要換

有無pack運問題
我身家得3.5m 課左你2倍幾
未抽中過300k up既野

人人唔同
我覺得勁 但呢度好多巴打屌佢

你咁好運既

買左隻totgs利雲今晚返去試下腳

man marking
aggressive
成隻癲狗咁同你搶中場
但要配隻守得既cm/雙cdm

Maldini有AI自動導航封位截波
95reaction 好似咩都快人一拍咁

一開始賺得多
ICON 個價未企穩果陣
一開始課金有1.5M左右
係咁轉多D ICON賺好多

反而呢排BF 課得多無咩賺頭

我打單防中唔敢用man marking
但我有揀agressive

另一隻點set

好用到仆街

一路好過好多1.5m 內既icon st

食完engine其實ok

下年唸住開新account算課黑金

EA

set back
截傳波
conservative interception
cover centre

干sir黎

cdm engine 唔射波幾好
加埋聖誕拖
一軟一硬正

我用緊92maldini已經覺得好屈
好想快d夠錢換做prime 多4點pace

諗住用白簡迪加pogba試下咁set

DR對到既話唔好笑鳩我

肯出icon set4未
唔係等波仔蘇金寶完先出掛

貴91成倍

我都想買COIN
成而家隊波成左形
唔博...

見到你我即走場喇

暫時用落冇咩問題
食backbone chem

韋拉有踢過蝗咩

堅屈
但100萬升得少少好似唔多抵 我會揀up其他位先
巴打而家樣波係咩咩樣

無 但唔想用美綠/摩迪
等出Toty 美綠/摩迪先轉
或暫打541 用拉膠/大簡/希亞路打DM

你講緊我呀

沙拿唔用time finishing都可以健康射死角

2萬單機巴

有咩問題

希亞路真係冇乜見人用

而家咁樣
差30萬就夠錢買埋隻prime rio
之後應該都係主要upgrade maldini eusbio pele上prime
或者儲錢買r9

88西多cm有無試過

睇數值好勁 用過Baby 好鈍落腳好慢
希望Prime好啲

見巴打搏老命咁整
即刻賣左張sif reus allin 同佢死過

first touch都得 幾新奇
利申:唔識time finishing

課左幾多

搶完波 轉守為攻d直線超靚
防守冇問題 攻走到位 但鈍小小 同起腳難d

要搭隻純防中幫幫佢

錢搵黎就係要洗
本身都1516緊覺得太貴
唸唸下都係早整早享受算

有無巴打做咗金寶 可唔可以講少少食評？
諗緊做金寶sbc定加多少少買baby rio用住先

Kante巴一個月前話開game 已經3萬

用過一排 似cm多過dm
成日衝左上去攻 同埋好易無氣

Raul都想用 但好難夾chem

屌啲人降rank quit game之前整球og先好走啦

冇計過
開心就算 計住計住都玩得唔開心

爆機陣
我覺得94 R9 無prim 朗癲/尤西咁好用
又少氣 扭波派牌射波同96都差一截

依家炒卡想玩即日鮮好難
個個都知81-89 rating 人係咩價
冇得bid 平嘢

要炒卡都係要識估SBC 砌隊炒主角側邊d人

本身都無計
但一打開張月結單

2m有咩好玩

見到個名真係笑左
又幾順口

88 raul

仲唸緊做唔做隻ak 有冇人有食評

認同

魯爾

打單防中覺得仲屈過kante
係咪我問題

我買個龍返黎係拎黎救波而唔係俾人入波
移龍都唔練 真係笑死人

PRIME布達堅奴定SALAH

90 rivaldo 有無食評

傳緊出sbc呀呢隻

都差唔多

呢隻真係未見過人用

butra

上次睇castro條撚樣又中

口心
呢2個陣用邊個好 除左werner轉if之外仲有冇嘢可以轉
利申:多仔fans對ak好有愛 不過未試

德甲攻中除左Reus 同FB Gotze係咪冇其他選擇

移龍救到波勁爽 事實上都真係救多咗遠射同d遠柱單刀

if sabitzer

我自己會鍾意雙cdm

有做zakaria加玩開德甲窮撚普金陣
唔知做唔做akanji好 就算winter upgrade去到varane/icon級數 又驚到時轉hybrid夾唔到chem

同意 係d on9 窮撚先計住計住
聽落都覺得寒酸

意甲邊隻cb最勁
拎黎夾papa

傳出隻middle ?

prime

快既manolas
力架Koulibaly
穩benatia

佢得2* wf會唔會好難用

會
2星同殘廢冇分別

移龍係因為time fitness太勁EA專登整出黎counter
不過移龍既概念係幾好

上年隻salah
出到紫卡藍卡都係唔好用

基亞連尼竟然3甲不入

Benatia 吹到咁大
幫老師都完勝
但第一一定係sbc史堅

好撚廢 同benatia差好多班
好鈍轉身慢

d人走火入魔成日移到空龍

勁過benatia wo

我覺得benatia 幾好
SBC 唔係個個有心力做

想問隻futmas巴神做唔做好？

prime個張92 死左腳又打左翼 想cut in 射finesse 都唔得
有Avoids Using Weaker Foot 應該可以學哥利斯馬腳面片波咁玩
儲到錢都想試下玩佢

有無巴打可以教下我或俾D意見我
我依家用緊依兩隊
但WL 最多都係可以贏10-11場
有無咩方法可以進步

有愛就做
巴打走先 幾萬蚊sbc都問
實比人屌寒酸

祭完 要補幾多錢先

集中資源去一隊算啦

Agger skriniar 好好用

chiellini
bonucci
manolas
benatia

咁佢問邊隻最勁
又唔比budget 唔比要求
Sbc史堅 pace defending physics
係意甲成埋86中堅入面 三項都係top3

真 未見過高手係玩兩場輪換

入場換位 你搵佢打右閘都得㗎

留名學野，set左有咩缺點? 另外問下set唔set積極截球?

咪撚成個怨婦咁喇
屌到化仲係柒
以你講法唔係應該叫人唔好做咩？
升得1-2點幾皮野整張硬吹
又勁唔過KDB
做乜轉軚叫人做
好撚肉酸

最全能一定係佢 頭鎚都幫我入唔少

意甲中堅自己排
基亞
manolas
kouxxxxxx
bentia

其實我主力係玩英超個隊
本身係玩意甲, 但係咁UN吹抽到英超人, EA逼害我
有時玩得唔順, 先轉西甲個隊玩1-2場

Ok, 食 hunter 幾好玩

屌你真係盲架喎
有路都寫有愛就做
同埋一隻唔做=全部唔做？

阿朗啦仲諗

我排
1.Sbc史堅 最全能
2.Koulibaly 硬到仆街
3.基亞 有auto block
4.幫老師 傳波勁 唔怕比人逼甩

吹到廢邦勁過Benatia
SBC史堅係幾勁可惜爛國藉，20萬我買IF 基亞連尼好過

koulibaly最勁

我拎嚟派牌 覺得幾好
左腳拉西好勁 遠射麻麻 要禁區射

利伸：金一垃圾

cover centre夠架啦

ching勁野

好想撚下古列治

奧巴同雲拿打翼？傳波會唔會無咁好？

唔知點解我覺得所有力架都跑得好快 就算個pace低

力架傳波差反擊會傳失

史堅唔識欣賞

單刀 傳中都話
遠射都要移先救到就真係有啲失真

以前high press橫行就會
宜家好好多啦

幫老師in game多200點
控傳一流
Benatia 冇樣突出 樣樣都有另一隻勁過佢
史堅國藉係廢 我用尼恩連
但做sbc開包 我用左5萬only
有巴打開到世三有賺添

係 bailly/sanchez兩隻都冇8字頭
但係跑落後追超快

kouxxxx係硬 但無想像中咁勁
失位問題有d多

benatia一撞人地就唔見左

入場 4-2-2-2
利雲 美羊st. 雲拿 李華度cam
李華度左邊cam 佢crossing比雲拿好正

美羊唔會拎嚟傳

笑撚死，嘈咗成個上晝

好快就喺後面偷翻個波

我唔識欣賞
要撞我搵基亞/Koulibaly 唔好

koulibaly balance低到

啲人撩交嗌 要嘈我一定奉陪

g持 老師

唔駛兩隻快 包位 冷靜 傳控 頭鎚 都係可食用水平

好勁 上個禮拜88列卡特換咗做benatia wl上高咗個rank

力架我用過IF
送12碼神器dklm 係隔離經過都會送12碼 cls
宜家keep住用Manolas同Benatia最穩定

利伸: 銅1

ching 你有前途

唔好上心啦

呢度係咁 尻下笑下咪算

我都唔想繼續啫住你
不過你真係好撚肉酸
邊個撩先

bailly超快 仲要靈活

屌 力架廢㗎仆街
我自己用開varane + Chiellini
咁manolas應該都可以當varane咁用嘅

我玩意甲352 用sbc skriniar Koulibaly 同manolas
感覺都算唔錯 隻manolas真係極速體驗

kimpembe>varane>non icon cb

好難講 應該都要廿萬以上

IF Bailly好撚痴線
上次對佢成隻牙朗撞飛左，對VVD都未試過咁

但reaction 低到仆街
玩到有delay咁

我明呀 我都想正正經經傾下波
UT有咩問題一齊研究下
不過性格係咁認真

10萬抵到爛

你真係肯定辣火頭嗰個唔係你自己？

玩德甲唔做 akanji實後悔

隻野除左interception低左D

速度 agility passing 全部頂級

係咩
用過咁多隻non icon
都係用佢同kimpembe

我答人 你插把口埋嚟

我用史堅搭if koulibaly 算係幾好用
但真心feel到唔係ramos varane vvd個級數

吹呀

vvd吹大左喎

第一句完全同意

呢幾隻力架對面用成日識自己衝出黎殺波 好煩
自己用就輸12碼

koulibay好撞得 防守勁 但真係成日輸12碼
對比起kou 同benatia, manolas 防守最冇力 雖然跑得快
我用緊benatia 搭拉狗 benatia 都ok好用
有冇if Chiellini 食評

Bailly成日失位 比人一野打穿
利申 無控中堅

hummels totgf 唔洗100k 好抵屌

我都係4222 前面IF 利雲同 雲拿 就係想買rivaldo 打左邊cam 見佢 crossing 數值高 應該射得又傳得

幾時有futmas son,mendy ,kongdoubia ,rabiot 呀媽咪

普金VVD 吹大左 但對sif VVD 真係惡夢黎
利申 對過 未用過

咁邊個撩人呀on9

你囉屌你老母

發覺同巴打你對中堅要求完全兩個極端
我用過85kim一個wl 果斷賣
快係快 但落腳極唔準 我送12碼最多係佢

你講埋D引戰野而家係度扮受害者

不過算啦

真係 ? 你有冇做 我仲唸緊 本身用緊boateng

同意
個個睇大數
通常overall rating低， 但細數勁，都係有d野

Hummels totgs 食anchor?

全隊20萬起跳呀你信唔信呀拿

咪係 仲要係度扮撚晒蟹 煩尻到死

其實可以用右邊粒姑轉人殺出黎 但要準 唔易練

垃圾 算喇 我完

晨早block撚左啦仲陪佢嘈
成隻小學雞咁

我覺得會有son 今年未if 過

做咩？屌住走？唔扮受害者喇？

9萬不了，用緊tah，搭張boateng算

Son 20萬都做 最好出ST𠻹

對過又用過
但唔值400k
賣左了
對靈活果堆比人撚到仆街

EA唔係on9架 佢set得85 真係隻野勁先咁set

唔見小白佢set 84 因爲真係垃圾黎

你鐘意點講咪點講

睇個款都係
我一定要快
因為技術唔好
守波都迫搶
用埋中堅迫搶添呀

係 10萬唔洗真係好抵屌

做左Reus先喇我覺得
仲有12個鐘諗

買coins

shadow 100%

係咪調轉左 reus大把時間波

我見Futbin都係anchor多 補jumping

用緊Benatia+Manolas
好用，好穩陣

其實最高章係移少少 人地睇唔出你移咗又救到
咁樣人地就唔會射近柱入你波

廿萬st son不了 ，我今晚返去開返隻fifa 18嚟玩買佢94嗰隻st都係幾十萬貨仔，出隻86 untrade 20萬唔值

食shadow phy唔夠
玩得Hummels 都唔預佢快 較低位玩interception 先啱佢

anchor or shadow

另一隻夠快可以食anchor

控傳為左主食shadow 穩陣少少 輸反擊心理上會追到

我食shadow

係我自己黎講
速度最緊要

benatia換基亞連尼
咁就一個企位好， 一個包位快
打一個wl返黎你會多謝我

講起球証
試過WL扭波撞左落球証到甩波
之後俾人反擊入波

之前見過prediction 有個表 有冇巴打可以貼返黎望望

20萬係LW咋
佢出ST冇40萬都唔駛諗

20萬有返隻sonadlo 我覺得抵屌

呢張？

都唔係拎18黎比較下嘛

再出左翼真係唔知點連好

我試過球證同對面差唔多一樣衫 成場不斷認錯人

同埋而家買牙朗嗰啲都係on9唔值，我開返隻18買都係幾十萬

認真答，LF 7chem夠做

試過傳波比佢block 左 之後佢好似one touch咁彈左比人反擊 仲要88’

我宣佈正式成立J卡面黨
現正招收會員

笑撚死人咩

++

普金張車頭相一入波就彈出黎
睇見都唔開胃

son最值錢係wf5*
出既話預三十萬啦

暫時應該唔會
因為幾窮下，要留錢做sbc
幾個時期無抽中過好嘢

仲要撞得

仲有2日就派彩

啲黑卡同85/86人等出貨

會架 我成日都會靜靜雞移封一封大位

喂屌講開又講，對親拜仁新嗰件波衫，屌佢老母個球證次次都著同一件橙紅色衫，成日中圈開波喺度諗我未撚踢郁個波對面個球員點解可以過咗嚟我呢邊

有美斯

有無巴打有買coins渠道推介

上星期好攰無打過

賣左成隊波，有900k，買icon定砌個陣好

肯定要你交隊英超86連韓國人1隻呢類19條件
20萬真係不了，用番世3唔好

上年隻SON SIF都唔洗波

今年仲要無咁勁

WTF 岩岩打 DR入場，show緊對手隊伍，未入場既時候無啦啦斷線 (唔知係對手cut定EA cut），之後直接扣左我 30 skill points，新glitch?

小花隊係用黎回體

試試啦
佢入波唔多 但進攻靠佢冇死
反擊 放狗crossing 真係癲

86rate 交88squad 2隻if 90 chem 1隻熱狗

Benatia 以佢個價位嚟講都算好用
廢版Chiellini

LW當然無人做
ST就好值錢

出果陣好似350k咁上下

廿萬多d差唔多啦 貴過費明奴dd

咪撚再出LW呀EA

Hummels totgs 係咪冇曬貨

900k icon就算鳩數啦
正正經經砌隊法國隊都夠你上金牌
技術好既上elite都仲得

等睇TOTW 沙基利LW

貴過40萬 我用neymar唔好

用gold search

今年錢易搵,廿萬真係濕濕碎

mino都要咁上下,son個requirement好難低過佢

上年個市同今年點同

今晚睇下搵唔搵到17 16出嚟，應該仲平啲

900k淨係做到廢icon 朋友隊
真係唔好呀

真係唔知佢s唔st 始終佢係熱狗打緊LM

join

你後出黎好似係打rcm

包皮 普巴

睇下咩位囉 lw既差唔多啦

跟現實啦
福仔果張都唔出ST

美斯 沙基利 應該出硬
等買85耶穌仔

正解，暫時都仲係跟本來嘅位出，唔同if

綿龍15萬咋波 佢要30萬實俾人鬧死

BF 個時做SBC抽翻黎
好撚勁, 用佢鳩射都成日刷柱或入死角

終於買再牙朗
如果咁砌好唔好？
阿古同Robertson 係硬吹
打4231
中場好似差啲

西甲我抽唔到其他人啦
我英超個隊
11個都係抽翻黎

我覺得英超會出隻閘位喎 會唔會撚狗出熱狗左右閘

你比人ban咗market?

更正, 隻白托係做既
本身個個係米希達恩都係抽既先岩

呢個我估會留返喺出英格蘭嗰日出

做乜唔賣人圍住人花

d卡好靚

今晚烏拉圭都無咩正野好出

一係出隻德甲左閘

巴打
Reus同拜山掉位 左閘用if hector咪無車頭相

其實我想玩意甲
但抽意甲最好都係SMS
利記隻法賓奴我抽左3次 2隻普金,1隻UCL
但用落好似唔岩用

邊有得咁比 識用son 好勁 射波好勁 上年岩岩出都3十幾萬 有名你叫sonaldo

你話賣小花?

問題係點解唔賣人

左閘if sandro都係車頭相

咪又係勁唔過kdb

防守好過alaba 攻就

賣小花又好 賣其他人圍住小花又好
你話d卡全抽咁濟 咪賣左佢囉

又鞭

出都無卡好買黎炒
呢兩日唔理國藉咁滯

打st就得
lm lw完全跑唔起喎

Icon卡路士

肥料出左都未必有人做 西甲太多好中堅

英超個隊曼城5個都係UN吹
其他個D又賣唔到D咩錢
係法賓奴賣左8萬
之後無啦

有冇人用過雲巴士頓
之前用91玩咗10場賣咗
準備再戰prime嗰隻

今年入場轉陣咁方便......

個市仲係冇晒SHADOW

係d卡 唔夠平

造價低先會炒得起

如果德甲多仔中堅佢set83 實炒到飛天

同第一日托雷拉同理

有冇人放coin?

揸呢個陣係咪起碼elite??

今日有咩好入？

是但砌張兩皮幾futmas卡去做weekly obj 已經拎返張hunter同shadow回返一半

如果冇乜錢你跟呢個陣 賣其他人
然後淨底3隻睇餸食飯
你冇理由小花打2隊架嘛

幾皮嘢都做得落手，當然用開西甲功課後防另計啦

多謝巴打教路
一陣夜D試下陣先

高甸肥料oblak
非主流下體三角

點解咁耐都未有akanji 食評?
youtube 都未有review,唔通真係無人做

當然你可以賣小花然後買kante Pogba

Mendy啦 傷前咁多助攻黑卡都冇張

我應該唔會賣小花嫁啦
對佢有愛
一個小花, 一個艾馬
兩個都係最愛
依家得翻小花一個仲可以嚮FIFA度見到咋

最正係同高甸if perfect link, 龍仲可以用返25，其他位任hybrid

拿沙迪？

如果真係全部紅衫NUMBER, 我估出列貝利

伊巴唔番意甲 等佢fb個d可以死心

正路呢3隻其一掛

移龍啫係點？

卡沙利斯有scream?

德甲嗰隻出到81既話應該好勁下

已經證實ea 條on9 有srceam都照出

又德甲既話德甲J仲有咩好講
正式宣布西甲係新孤兒仔

係喎

出左都唔屌，廢到

係咪因爲c朗走咗 疤又好似簽緊Pes 其他隊wfc

一陣出卡雲尼

今年德甲同ea簽左野 先叫多返少少

SON今季好似好少正前

有冇人做咗聖誕小白？

但而家隻隻no.人都係紅色衫 真係覺得會出son咩

唔想佢出卡雲尼

其實西甲唔出potm 係咪因為個個月都係美斯？

拎住1.5m高不成低不就 唔知買咩

出占士

有幾場同Kane打雙箭頭

而家反而期待下一隻flashback 多過futmas
月巴 有sbc應該唔會有
廢托 韋拿

最鐘意叫人洗錢
講！要咩位

賣哂成隊波all in落c朗 得返啲紅卡 untrade卡同兩萬蚊
有無高手教下可以點執

14場贏得3場
有冇巴打而家可以幫幫手

Allen and 高巴列

屌你d紅卡咁撚好運

中場唔會差啦 隻lerma 加埋chem icon級

係有少少負碌
如果無整到hazard 應該可以補強返條防線

咁堅
用落係幾勁，同埋4花幾靈活
其他有無咩好執，差唔多價位的話

Full唔到chem

卡雲尼勁到仆街

用過邦老師都唔太鐘意佢轉身慢人半拍同埋唔夠力量鬥身位。
Benatia 同基亞真係一拍埋去就撞甩 同埋呢兩隻位置感都唔差過邦老師
不過cb 呢d 野真係人人手感唔同

Mahrez salah棄一隻做sub la

仆街了
隻Rui Costa賣唔出 愈黎愈低價

用緊呢隊咋 已經好夠用 普巴世三 8 7 chem
要換既想換走尼恩同金章安

4321
費明奴 中場中
基亞連尼 rcb

玩fifa真係會將潛藏既暴力傾向爆出黎
頭先打sb 半場比電腦搞到隻普巴傷出
真係火都黎
然後又解圍落人地到 比對面車身射
但個波係慢慢轆入去
全程隻二五圖企係到望
但最後要射12碼 比對面撲到晒
果刻真係唔知點解想扔爆部機

隻callejon 真係on99咁 用返cancelo 打RM算

salah mahrez掉位，中間fernandinho，cb benatia
4321
不過要死多一皮返黎

我反而覺得佢係意甲最好既rm

唔夠錢就用住老母 同rcb用barzagli

或者唔要benatia要manolas

扔掣好喇 機好貴

Lerma你地食咩chem? 同埋阿古路你地會唔會set潛入後方？

雪佢一排等佢反省下再用

suso唔好咩

我用engine 會靈活d

唔錯 mahrez其實7chem都夠

有冇人有用林柏？其實幾勁

咩位起腳都入，雖然慢到成隻牛咁

千奇唔好畀佢控波，一拎波就畀隊友，側邊要擺跑得快嘅中場

youtube有人剪左大家直播UT既暴力傾向
有個身後直頭有個沙包

等陣都咁help10場先

棄game放coins
$8包卡包稅

食backbone
夠快夠靈活 索性要多d passing

Suso真心垃圾黎
又淋又軟又冇力又唔係扭得好好

試過掟手掣反彈黎電視度

如果你滿意依家覺得chem夠不如買隻icon CDM 換尼恩先

用Verdi好過，幫我入唔少罰球

Suso只啱打cam

跌到BUY NOW 818,000

係就好 咁就唔洗用利雲用到雲拿

Verdi真係窮𨶙必備
依家用Gomez, Verdi, Balde Keita 打前面
Verdi入得最多波
5* wf 真係好正

尋晚見到futbin 800,000

咩事跌得咁勁
上星期9字

又課左1000

買pt?

入場轉4231，窮撚，但想upgrade幾個位

右翼轉sif馬列斯，龍門轉 ddg ，前鋒轉阿古路定奧巴定if拿卡

巴打比下意見

YES

屌我899入
分分鐘818都冇人買

唔見左成幾十萬

好快見7
等死

都係咁諗 所以今朝有睇緊petit 有人推介ballack

899,000 - 818,000 = 幾十萬

走啦屌你老母 呢個post 唔歡迎你

依家直接熄機
打枕頭算

TAX呢

有冇興趣試下隻swap kurzawa 聽人講唔錯
咁就唔洗連耶穌
Upgrade果啲你都講哂出黎 前鋒我就覺得阿古路好啲

都係十幾萬

如果好似巴打咁講 黎緊個ICON SBC出Rui Costa

我168萬入SOCRETES
160走緊
走到蝕幾多幫手計下

16萬

Rumors姐 Rui Costa, Keane, Rivaldo

飛釘

都正路 出d唔係top tier 少人用既

gay test

其實得翻d爆機卡冇乜跌

可能係David Villa 但係佢無紅色衫

中價ICON都趺
實用ICON KEEP OR升

唉屌
希望800,000走到啦 都要蝕99,000+40,000= 14萬

明

所以點解買中價icon要好小心

之後d人問做唔做/食評，只要答呢句
“都係廢過比利” 依句overall數據係事實 係問題

之前有巴打講笑用lkk打左閘，有冇隊波參考下，整下d玩野陣

Liverpool hk係咪巴打黎

話時話ut又死ser?

2星期前仲玩緊A米classic 陣
又雷再又加度素 好彩走得切

300k 求改進空間

VVD > Bailly

今次仆街烏真係

賣完就買DEL PIERO 希望唔會又蝕咁多

d3易打左

手持張尤雞 日日新高

好後悔果陣無買到93 EUSEBIO
11月中果陣3.9M

有冇機上到5.5
見而家都5.2

佢同prime cruyff 揀左佢

應該升到toty前都唔停

果陣我手持4.5M
最尾買左91版本
2.8入
雖然而家都升到3.5

我帳面都升左39萬 不過futbin都不能作準

次次都輸1球
有冇巴打幫下手
差兩場

尤西呢D都唔會賣架啦
賣左入唔返...

尤雞條氣好勁 打cam可以踢足全場

cruyff 70分鐘要換

玩完icon尋日同fd就咁打offline 打普通隊
勁唔慣

如果賣尤西字面賺成60萬
好吸引

都冇得咁計 就住就住咁玩 買完張卡又怕蝕錢
咁幾時先買到有愛既球員
all in 買張icon 我都係合埋眼買完就算 唔會賣返出去

賣左佢唔知用邊個

著韓國隊衫我會做

穌金保or baby rio?

有時係用完唔岩心水 想賣番出去

br

其實蘇甘寶衰乜？

我食Shadow，跑快兩步

好後悔之前賣咗
3.2買 3.9賣仲諗住自己有賺好醒

打SB我都唔知幾耐無入過12碼

同埋對電腦出乜嘢sm佢都係一嘢攞到你個波嗰下灰

踢美職任，線上對戰好治癒，大家鬥miss射失，d人又易冇氣爬到120分鐘射12碼
一路打一路笑到仆街

仆街用唔慣C朗要蝕tax 換番朗甸好on9

唔洗補錢咩?

如果今晚都係number球員紅色波衫

列具利 全能王 占士米拿 摩納哥lopes sabitzer

呢幾個裡面出一個

全部都唔係好吸引

要呀 就係蝕tax 加補錢好on9

叫左你用朗癲架喇

當你見到電腦d 1touch pass 快到痴線 完全唔會miss 你就知好快會失波 失完之後完全唔同哂

咩係number球員

我知錯啦 貪可以用埋馬基利利

仲有maffeo

No.11-No.1

為左用聖誕拖仔 放棄多仔中堅了

其實SB d難度真係random，打professional可以難到仆街，好似你話d短傳完全攞唔返個波，但legendary又可以輕鬆炒7、8球

韋斯咸唔知算唔算紅色

計埋多隻艾倫杜域

我隻88西多蝕30萬走左

1 touch pass再加香蕉射門先恐怖
d位彎到嚇死你
好煩

依家prime 又升左價喇

唔撚理啦 幾錢都買

88列卡特打cdm食咩chem好

已經出過嘅球會機會低d

shadow

占士米拿同列貝利機會幾大

用邏輯分析

唔好玩啦
Milner 一定大把人做

法賓奴你哋會食咩Chem engine會唔會解決到太鈍嘅問題

market 賣左佢先解決到

巴塞紅藍都計就有古天奴

最想佢出呢隻 肯定好多人做

又出利 全隊特別卡喇真係

包皮再上係咪best?

我覺得唔會

利申 : 用過法賓奴, 就係頂唔順佢鈍
覺得聖誕托仔都好用過佢

無得揀啊 買完c7無哂錢 手頭上有張ucl fabino

可以散哂個倉

係😂 mane Salah Firmino 左右閘中堅龍門都已經有
老母又有

上其他位好過啦

想佢岀羅拔圖多啲

神器係？

聽落又好似幾啱

個個post都有人問

咁介紹多隻比大家
Malcom

大前日入1800》前日同琴日個價上到2800+
依家個價又落返1800-1900
入左50隻

信就跟

83malcom lemar manu

尋日好似係因為mino sbc, 巴西人升晒

middle 林伯同baby 謝四邊隻抵玩d？
2隻都想要

計埋作客都仲有鍠mariano嘅

89謝4好似係最勁 H/H 做b2b應該唔錯

作客唔計啦

福仔著作客粉紅冇著主場

獌呢

屌唔記得咗拉輸
自

講緊本身主場球衣咩色

暫時出既全部都係主場

好似冇乜見人用 / 巴打討論 VERON

冇錢但2隻都鍾意，唯有baby謝四 我都想middle謝四

用過prime 好廢

因為廢

咁都真係得返好少option

巴神張卡好似幾勁

都成1.1m
雷哥先80幾萬 唔通仲廢

謝4玩middle 林伯玩baby

主要係太鈍 我自己接受唔到
不過其實打cdm佢夠大隻 鈍d都可以接受

打開4231 3cam
試下先 41212 係咪最好

我都有諗過整 之前幾鍾意佢
但諗諗下我一定唔會用佢 所以就放棄咗

用過prime 同middle 廢到極點
廢過邊爐
慢唔講喇 大份得黎唔好撞 又鈍
淨係用黎駁腳 晒錢

林伯係咪因為價錢爭得唔遠，但baby快d又多氣d，其他細數又差唔多？

1.1m買blanc好過

公廁黎

入唔到隊

咁不如買srceam 仲勁

Blanc真係咁勁咩

Prime 西多都好過佢

日日心思思想砌蘇金寶

勁
快+高+靈活+腳長+模組大隻
後上空哂又可以起腳

點解無咩人講隻米高勞特立？
隻野衰d咩？

cam blanc?

諗緊如果隻totgs利雲用得順手
賣左88raul買佢返黎

yes，食anchor
個人覺得佢再上就係88vieira

買啦
干度一上就係blanc，blanc再上就係88vieira

對阿根廷舊人有愛 儲夠錢應該會試華朗

用黎打咩位?
如果可以用黎打CAM 我賣走雷哥都夠錢買
因為又LOOP過係到諗買唔買Del Piero

尼恩再上呢 sam哥

黃仔 有無skill move youtuber推介

一直講緊係防中位

想跟Sam哥學sm

唔知呀 今集冇玩b2b嘅中場

skill move youtuber我真係唔知

叫sam哥開台好過啦

有愛就去喇
可能你用得掂

其實我嚟嚟去去都係嗰幾招架咋
唔同種類嘅fake shot
ball roll
heel to heel
iniesta move
drag back
有時就做吓拖舟轉身，elastico，bebar spin嗰d
最實用都係頭嗰5個

咁自己search下

唔同種類嘅fake shot
ball roll
heel to heel
drag back
iniesta move
學識依幾招基本實用嘅已經好夠

呢個陣點睇

想問下

點樣係接波前就roll ball? 自己接波前roll會挑起個波

2.人地追波 追到之後可直接撈後90轉 係咪L1+右後+右左/右？自己唔得

91 Kroos 都用得到
邊爐我又唔覺頓 反而係好好用
買隻100萬既 icon 中場應該唔會係伏掛

早幾年用土超都去到D2 D3 而家用西甲2M陣都係D5
係唔係我問題 有無舊玩家可以講下

今集嘅division同之前完全唔同

早幾年gameplay都唔同啦
之前我用doumbia + musa 跑狗隊上到D1添

個波喺地面咪可以即刻ball roll
仲喺彈吓彈吓咪唔可以

冇問題

sam gor覆桌呀今晚

好

Nedved 好實用

savic個位 諗緊佢定係尼恩

咁我會揀尼恩

睇黎ching比sam哥大炒

明白晒
另外點解巴打會話BABY BLANC 後上可以起腳 我見佢冇射門TRAIT射波STAT又一般

佢成86finishing
禁區頂一嘢綠燈ban埋去或者綠燈燙都輕鬆入

想俾sam哥瘋狂大炒

以前我用廢金隊都上到D3

之前Fifa 俄超班跑狗

有位真係可以射埋去 會有驚喜

溫提要攞swap deal人仔既今個星期要打sb
好似要銀1

可唔可以跟隊

無知一問 禁區外唔係講long shot?

Ball roll點出

巴打識野

Drag back我都唔識出

Lob pass ?

應該都會計
但佢係入到 信我

Thx add you tonight

健康射唔計既話無輸到

lob pas + 跑 就係fifa17既gameplay
fifa16就最鐘意用黑腸 前面屈燒味

ball roll係就咁推右菇向左或右
drag back係r1+左菇向後，再即刻推去1個你想去嘅方向

Sam哥啲健康射射死人

信你啦sam哥
蝕左13萬賣撚左隻rui costa 可以買blanc了

咁你當然唔好吓吓搵佢射 主要都係留返比前鋒
我意思係佢咁啱有位都可以起腳咁解

U team 死左？

我都係鳩猜之前搵位健康射嘅姐

明白
中場射波仲有dybala同nain
blanc同allan主守

Sam gor add 咗你
psn cap 開頭
今晚指教下

yes，佢主要工作都係防守

見到 等陣add

Savic換隻攻力勁d都得 巴西簡迪加白蘭c已經守哂

想用前面三個加卡雲尼 打4231
點執好

有冇推介

FIFA17
有錢就伊巴
冇錢就神鋒賓迪基

17 隻紫伊巴征服世界

試試先
如果我R2係健康射 drag back係R2+左菇？

一個scoop turn 就咁ban埋去入得

幾多筆直？左蘇狗 右rabiot？

有冇巴打ST會打偽9號？有冇話邊類型前鋒先岩用呢個打法

普巴係咪應該擺係cam位好過cm

嘩屌，之前個個都問點解支超個poty舞女冇出sbc, 今晚爆個大冷整個上海上港主場紅衫 7號，EA真係要搵定幾個契媽一齊擺出嚟恭迎大家

邊個會做？

蘇9 + scream 華拉堤 (for chem)

依個真係唔知

大把大陸人 不過大陸無christmas架喎

班支那仔囉

你睇下隻驚咩國藉既人玩最多先啦

有冇巴打諗到可以點將potm hazard, rw messi, potm reus同Fb juanfran放係同一個陣但唔用icon

爆菊嗎？

現況:

好想做個sbc拎d包抽下 邊個抵玩

做league sbc囉

其實邊個係san哥 有冇twitch學下野？

Sam 哥d 技術真係有top 100個班咁勁
對過好幾次top 100 嘅對手，睇得出sam 哥技術不下，甚至更好
換左古烈治同韋拉俾佢應該每個星期都坐底25, 26w

呢到有2個巴打已上神枱
gameplay 神人 - Sam gor
炒卡神人 - 更多巴

好想俾sam哥中出下

請問各位CHING
我想問，如果將迪比亞路推上去打ST
賣左簡迪，食辛尼迪做波叔SBC
CAM擺雷斯POTM
右閘擺FB艾維斯
RW賣沙拿換IF黑麥巴比
有冇得諗？

Kdb神人 - 我愛英國

基沙文

英超首席前鋒 - Hanselt

佢打ST唔得

仲15 16緊做唔做巴神

垃圾黎
唔好做

有冇sam哥 twitch link?

利申亂黎

sam哥都唔識巴打你真係。。。

第一隻用嘅icon，踢左一場後發現Allan好用得多

你漏咗猩猩

SCREAM果種張仲好用啦

我做黎真係擺only
一來我隊意粉後備st都未排到佢
二來我真心唔太鍾意佢

邊有咁誇張
不過古烈治vieira依d永世都唔會有機會用

4000場生命鬥士
$20000單機巴

各種吹奏sam哥

EA親生仔 - 猩猩
最強陣容 - N’ Kante

一腳踢殘你

冇twitch架
普通玩家

我輸咗比依位巴打
我真係唔係大家講到咁誇張

員工唔計

你d fake shot真心好好J

sam gor真係好謙虛
快D開channel開班教學，好快勁過ronnie yau

EA員工 - 猩猩

我自己個陣黎 除左隻messi 我係用緊o dem

Dybala totgs 貴普金一個double
有冇巴打知用上去差幾多

同sam gor切磋既巴打，如果有人得閒碌番幾段片放上黎比大家J下都好呀

sam今晚有機會會一會你

ea員工出手了

買埋隻Gabriel 就搞店

隻akanji 掂唔掂?有冇食評

sam哥都唔識
巴打你走啦

想學野 有冇link

我地罵戰界既ea staff呢

仲有貢獻警世圖嗰幾位巴打

一陣add埋sam gor psn先

youtube 打 sam哥 skill move 大把教學啦

仲有d first time 綠燈健康射
下下都綠燈到，準到，個下唔記得郁龍就輸

嘩 呢種玩法 我唔識守 一定輸到仆街都似

Sam先生？

強烈要求sam哥直播比我地輪

掂 德甲後防真心要換
我食shadow 好快 本身又靈活
不過難link 係真

咁有冇求其差唔多價位可以打ST?

意大利

唔好聽佢吹 唔係我嚟

Thanks 巴打 真係好難大部分full chem

佢5000了

上次跟咗更多巴入alli
7k 時放唔切
而家蟹咗40隻喺度
唔知今晚son 幫唔幫到手呢

今晚啦

好似冇曬人選

淨係識依d架咋

Mr.Sam

如果接受到多仔隻philipp既話就好易砌
同reus可以perfect link

有愛大於一切
開包中番張影帝回下血

防守落腳遮線包位準，會郁龍封射門，進攻有耐性，好多範波，skill move 純熟，唔係獨孤一味，射波腳腳綠燈
輸少過3球，加入到1球已經當贏

原來係巴打

咩sbc?

蝕放左隻SOCRETES
可以買人了

但好似會冇曬防中咁

桑法蘭七chem